幪面超人x義士x穿越 有冇興趣？

諗左個故，已經寫左八個章節，劇情二十字內概括:義士穿越未來中國變幪面起人從零開始抗爭。大家就咁聽會唔會有興趣睇？

有ge 話我得閑修改下就會係度開始連載，冇就費事哂大家時間，我另覓他處搞。

回到過去better

穿越到香港未來 會唔會好d

po上嚟自然有人睇

不如試下少林功夫x唱歌跳舞

本身係plan過去，但之後覺得未來ge話設定自由度大D(黑科技任我吹)

個劇情flow 打算參考Jojo 三部咁由日本慢慢去埃及打dio大魔王咁去北京打final boss , 沿途過關斬將(不過絕對冇jojo咁順利)。所以唔打算局限於香港，不過絕對會交代香港變成點。

我都希望但之前有人同我講話連燈人比較「惡」，建議我試試水溫先

少林功夫x大媽舞？

多謝見其他同抗爭者有關ge故大部分氣氛都沉重，想整個既可以輕鬆D當王道冒險爽文睇，又可以認真睇設定探討ge科幻反烏托邦作品

創造出一個結局不一樣嘅香港，卑香港人FF下

呃，開局應該唔會有希望得去邊，但唔會絶望到無可能反抗

獻身者:忘記自由的世界

故事簡介:
世界只剩下中國。自由的概念已被忘記。人民的一切由國家安排，腦海中只有聽從國家、為國家貢獻的思想。直到一天，曾經在同一片土地追尋自由的抗爭者穿越至這個時代，為已忘記自由的世界帶來重提自由的契機。。。

序章：

序章

「護駕!」「護駕!」「護駕!」

首都的赤衛兵傾巢而出，在天安門前列陣，不，現在是叫做國安門吧。連「偉大的主席」大照片都已經被自稱「永帝」的統治者下架了。

我走來的路上佈滿赤衛兵的殘骸，腳下已染成一片紅。是油？是血？我只知道還不夠紅。

赤衛兵一個接一個到場，斗膽上前的卻絲毫不增。附近的居民目睹現場的慘況，均難掩心中的恐懼吧。發抖、流汗、流淚、號哭，甚至當場嘔吐、失禁的都大有人在。

對於一直在「和平」中浸淫的他們，「恐懼」想必本是遙遠的事吧。

「回去吧!」曾經的戰友化為敵方將領站在對面：「你口中所謂的『自由』只會破壞人民現有的安寧，帶來悲劇!」。

「悲劇？需要爭取自由的世界本身就是場大悲劇!」我從褲袋掏出一顆手掌般大，刻上了「悟」字的日光黃圓珠。「再者，人民？比起人，永帝眼中他們更像是零件吧。」

對方亦拿出屬於他的圓珠：「可以的話我不想和你打。放棄吧，你發起的抗爭已經犧牲太多人了!」

的確,我明明答應了大家要讓他們見識甚麼是「自由」、「民主」，要帶他們建立理想的「香港」；但現時我身後已無同伴，踏足至此地的只剩我及站在對面的叛徒。

但即使人都不在了，我也要履行承諾！

「對，已經犧牲太多人了。」我把圓珠抬高至和掛在我胸膛的裝置同等的水平。「我已經不能放棄了。」

「那我只能盡力阻止。」對方意識此戰已無可避免，嘆了口氣後作出和我一樣的準備動作。

「為了人類的自由！」

「為了人民的安寧！」

獻身！

-------------------------------------

第一篇：忘記自由的世界

第一章 穿越

「這個人是怎麼回事？怎樣幪住自己的面了？」我的防毒面具被扯下。只見到天空一片灰濛，綿綿的雨水拍打着我的臉龐。

「真是奇怪的衣服和帽子。還有這是傘嗎，沒見過這材質的。... ...咦？好像醒了。」

圍着我的一伙人說着流利的普通話。我想看清他們的樣貌，但卻頭暈目眩，心胸隱隱作痛。

「他的頭髮真怪，怎麼會有兩種顏...呀！他暈了。」

「先把他搬回村吧？別讓他着冷。」

我在哪裡？我不是在香港嗎？

——————————————————

「有『狗』呀！」

有名抗爭者反應不及，被一群防暴警按壓在充滿雨水的地上。明明他手無尺鐵，亳無還手之力，防暴警們卻仍然用一棍、一棍地打下去...

「救『手足』呀！」

不知是否因為雨聲才聽不到我的呼喊，還是選擇不予理會，其他抗爭者都只顧各自逃命，而記者們亦只是把相機鏡頭對準目標。現場黑衣的只有我的視線是放在被制服的「手足」上。

我的心跳不斷加速，呼吸變得雜亂無章，汗在防毒面具及護目鏡下不斷湧出，腳尖已經指向逃離的方向，我的身體在以各種方法和我說：逃吧！你要逃，亦想逃...

正當我預備順應本能，調頭逃離時，我在那一刻卻見到他在防暴警身驅之間的隙縫中伸出一隻手，這是他惟一能做的，亦是我不能逼使自己漠視的。

「死黑警！」

我手持長傘，逼使自己雙腳由後向前扭，向防暴警踏水奔跑。究竟要做甚麼？亳無計劃可言，但亦無睱管「送頭」與否的問題，腦海內只有回應那人伸手求救的渴望。

一名持圓盾的防暴警跑出堵住我去路，擋在我的面前。

「咪撚阻住我！」

我下意識地伸空出的手想撥開對方盾，對方亦從腰側預備掏出一件黑色的物件，是警棍？不是！

碰！

雷聲和槍聲重疊在一起，我雙腿應聲發軟，整身向後傾倒。

剎那間，天旋地轉，周遭的雜音和尖叫遂漸淡去。。。

———————

雷雨交錯，風聲鶴唳。片地的稻米及玉米均向烈風屈服，隨風搖擺、任風吹割，現場仍堅持迎頭抵抗風雨只有一輛前進中的大形裝甲車。

「快到了！」司機一手控制軚盤，一手持地圖。「只差一天多的路程便到了。」儘管雨水使從車窗望出的視野朦朧，但仍無阻司機前往早前在地圖上所標記的目的地，能改變世界的英雄降臨之處。

「父親，保佑我能搶先找到他吧。」

———————————————————

「啊！」

回憶中朝着我心胸的槍擊把夢中的我「殺」了。

一開眼就發現自己不再在熟悉的市中心裹，而是在一間房間內。房間的牆是由磚塊搭建而成的。

「乜鳩？」

我的頭盔、防毒面具、護目鏡、鞋襪都不見了，身上的衣服被換成一套綠色軍裝，只有我的長傘仍靠在我剛才躺臥在的木床上。

「我仲未死？」

我拉開服裝的衣領，檢查我的胸口，並沒發現任何傷口，亦沒有感到任何不適。

我原來沒中槍。

咯咯~

一位年約四十，身穿同樣綠色軍裝的中年男子敲了敲門便推門而入。

「呀，小伙子終於醒了！」大叔看見我清醒的站着，露出了一個燦爛的笑容。

「你身體還好嗎？」他操着一口純正流利的普通話，充滿善意地問侯我。

「I am fine thank you， 呢度係邊度？」感到無比混亂的我只想儘快弄清現時的情況。

「啥？」

「我問你呢度係咩地方。」

「你在說甚麼呀？」他一臉困惑，是聽不懂英文及粵語嗎？

「請問這裡是甚麼地方？我為甚麼在這？」惟有用我半咸不淡的普通話吧。

「原來你會說人話呀？咱剛才還以為你是傻子呢。」看來我的「煲冬瓜」還可以。

「昨天下雷後咱們檢查農作物時發現你。當時在下大雨，你又不省人事，咱們便把你般到這木屋內，不讓你着涼。」

農作物？看來他是位農民。那這裏是應該一條農村了。

「你的衣服都濕透了，咱們給你換了一套剛巧合身的。大雨天後就是大晴天，應該差不多曬乾了，咱晚點還給你。」

「謝謝。」大叔還挺友善的，看着他的笑容我感不到一絲的虛假或客套，他的言語彷彿有魔力般，很快讓我放下平時對陌生人的警剔。

「那麼這裹是？」

「這裹是深圳第三十一號村。」

內地？但又不像是「被送中了」。

「那請問怎麼回去香港嗎？」

大叔再次露出困惑的表情。

「香港是甚麼？」

——————————————————

係到po住D比大家過目先，遲D再開正式po連載。

文筆唔係強項，持續改進中，希望大家唔好係呢方面抱太大期望。

唔一定寫比人睇 可以寫比自己睇
我初初寫個陣都係膽粗粗放上嚟 冇諗咁多

獻身者:忘記自由的世界 （抗爭義士拉打化 穿越ｘ科幻ｘ王道戰鬥）

已經出正式po

少林功夫冇，黑科技rider kick試唔試下

獻身者:忘記自由的世界 （抗爭義士拉打化 穿越ｘ科幻ｘ王道戰鬥）

已經出正式po

穿越到香港----隔離la

獻身者:忘記自由的世界 （抗爭義士拉打化 穿越ｘ科幻ｘ王道戰鬥）

已經出正式po